留低你ipad既Wallpaper

我啱啱買左部ipad
自己用緊原設既wallpaper
但係見到人地部ipad 既wallpaper 同介面都好靚
一齊分享下

Air2

係邊度有wallpaper download

得一張

毒撚開po冇人理

lm